一到夏天夜晚條街好多老鼠

點解食環署唔放多d 老鼠板係街

或者做多d 滅鼠工作

係唔係要打1823先會做野

有冇人可以救下我